港豬去到巴黎都要堅持返工，唔肯罷工

啱啱睇新聞，唔爭氣，笑咗

between，法國佬救手足好團結

香港人特徵嚟